MBTI Test Results
=================

Questions and Answers:
1. Question: What is the capital of France?
   Answer: Paris
   Trait: E

2. Question: Who developed the theory of relativity?
   Answer: Albert Einstein
   Trait: N

3. Question: What is the largest planet in our solar system?
   Answer: Jupiter
   Trait: J

4. Question: Which element has the chemical symbol 'O'?
   Answer: Oxygen
   Trait: E

5. Question: What is the square root of 64?
   Answer: 8
   Trait: P

6. Question: Who wrote 'Hamlet'?
   Answer: William Shakespeare
   Trait: S

7. Question: What is the chemical formula for water?
   Answer: H2O
   Trait: J

8. Question: Which country is known as the Land of the Rising Sun?
   Answer: Japan
   Trait: E

9. Question: How many continents are there on Earth?
   Answer: 7
   Trait: N

10. Question: What is the fastest land animal?
   Answer: Cheetah
   Trait: S


MBTI Results:
Acronym: ENFJ
Title: Læreren
Tagline: Inspirerende ledere med en passion for at hjælpe andre.
Summary: Ifølge FlexTemps personlighedstest, er du: ENFJ
Description: ENFJ'er er karismatiske og empatiske ledere, der er dygtige til at motivere og inspirere andre. De er sociale, omsorgsfulde og har en stærk evne til at forstå andres følelser og behov. De trives i miljøer, hvor de kan arbejde sammen med andre for at opnå fælles mål og er ofte drevet af et ønske om at gøre en positiv forskel i verden.

Percentage Distribution:
Extraversion: 60%
Introversion: 40%
Sensing: 40%
Intuition: 60%
Thinking: 40%
Feeling: 60%
Judging: 60%
Perceiving: 40%

Strengths:
- Empatisk og forstående
- Gode kommunikationsevner
- Inspirerende og motiverende
- Stærk følelse af ansvar

Weaknesses:
- Kan være for idealistisk
- Kan overse egne behov
- Kan være for følsom over for kritik
- Kan have svært ved at sige nej
